{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70360&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도주니독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "この一軒家ペンションは広い空間を備えており、プライベートでリラックスすることができます。 ペンションはWi-Fi、駐車場、カラオケ機械、個別プールなど多様な便宜施設を備えています。 周辺には紙美術館と車で6分の距離にある向こうの海水浴場、車で25分の距離にある海の香り樹木園があります。 ペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供しています。 客室内には無料で利用可能なカラオケ機械があり、温水と冷水の個別プールもあります。 バーベキュー施設は場所のみレンタル可能で、炊事道具は除外されますので、お客様がご持参ください。 当日予約及び当日の利用は午後2時以降可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは許可されません。 保護者のいない未成年者の宿泊利用は不可であり、利用中に発生する紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。 休憩施設内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "広い空間、Wi-Fi、駐車場、カラオケ機械、個別プールなどの便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には紙美術館、向こうの海水浴場、海の香り樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能なスペース、カラオケ機械、個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は場所のみレンタル可能です。ただし、炊事道具はお客様がご持参ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間はありますか？",
            "answer": "当日予約及び当日の利用は午後2時以降可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を調理することができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は不可です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用中に発生する紛失や毀損については利用者に責任があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "休憩施設内ではゴミは分離して指定された場所に配置するようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 569
    }
}